搭車開窗定唔開窗無咁易奶野?

有D人話搭車開窗D武漢病毒會入晒車廂
但有D人又話閂車窗焗Q住仲大機會感染
其實應唔應該開窗?

開窗好，等空氣流通稀釋病毒濃度（如果有的話）

睇下你搭咩
中央冷氣個d真係自求多福

好似飛機同黨鐵咁,好易一獲熟

坐小巴我會偷開小小窗

呢牌覺得巴士好似好D,站站會係地面開門
我呢牌都係搭巴士,唔鐵啦
不過無得開窗

我身邊好似個個小巴都會開

咩呀,kmb話會逐步整番開到窗既車,空氣流通d點都好d,會對流嫁ma

但停醫院個d站閂番窗係咪好D,戴實個罩

梗係開啦，依家搭車都唔少人係到咳，個別廢老仲唔戴口罩。

empty r連基本消毒都做唔好真係唔太夠膽搭
利申831之後就無搭

之前有個廢老死都唔戴,話自己無病
成車人唔比佢上